還看金鷹 蓬佩奧宣佈視港如大陸, 林鄭即改口風司法獨立依然存在

還看金鷹
蓬佩奧宣佈視港如大陸,
林鄭即改口風司法獨立依然存在｜
還看金鷹 (第1節)
20年12月9日

香港花生
219K subscribers

主持：金鷹

把花生留住，請付費支持：轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

一時又話冇3權分立

有人信先得